[Tg]放低tg就會有人搵 ? (47)

呢排係外國都算得閒 無聊玩下
讀緊U
鐘意去旅行 食野

24巴

愛打機 打扮

想識絲打
得閒就回得好快

93巴 175高
樂觀巴打咩都可以傾可以講
平時鍾意行山睇風景 聽下電台
對攝影情有獨鍾
另外鍾意做運動 跑步單車咁
平時會自己煮下野食咁樣
主要想擴闊下朋友圈子
(明白呢度好多人係想搵另一半
但係希望加我既可以長遠咁傾左計先
唔好一黎就查家宅瘋狂問身世)

閃光燈中當話別時
多麼想趕走飛機把你留住
話到口偏偏找不出
偏偏講不出
我愛你這易讀句子

----- press here ------

------- try me -------

89巴 喜歡手工

97巴
毒撚想識毒毒地絲打

94巴 紀律部隊officer
搵絲

98巴

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

96巴
中意唱歌同彈結他，得閒會出去busking
完sem有啲悶，想搵多野講既絲打傾下計

新poat LM
電話 / 食雞

搵個絲打傾 唔見面 唔色性
只傾5日 5日後大家唔好搵大家！

95巴 184
freshgrad 等緊去gradtrip
鍾意小動物 有養狗 睇美劇 足球
搵人傾計

男女都得
呢排玩緊splatoon

92巴，想識個95以上官塘區巴打
大家收工可以出黎食下飯，搵活動參加，
吹下水傾下未來 追女經之類

利申 非Gay有女朋友好忙小氣計較勿add

94巴 外國grad>番工

22巴
貓奴
想搵女朋友
520希望認識到你

91巴，咩都玩！

咩都傾，想長期傾！

唔靚仔唔大隻！

520 生日 想乞句生日快樂
25巴

98巴 平時中意做下運動 打下機咁，好中意聽人地嘅故事，搵我放負又得，搵我打機都得。

生日快樂

97巴 177 有打下波做下gym咁 傾咩都得 完sem想識下人hea下時間

97巴 177 A0 正常樣
最近返工比較苦悶想搵人傾下計

93巴
整開甜品
歡迎巴絲交流下

90金牛巴
中等樣 唔高
鐘意講笑，有做下gym，打下機咁
想識下絲打，隨便傾

93巴

吹水鳩UP
近排行下山(新手)
有興趣可以組團

95東區巴
想招飯腳 凌晨都可以出得
可交換ig

絲打講多d

89巴 177雙魚
想識返個絲打, 放假或返工摸魚時就好快回
傾咩都可以~

91巴打
想搵長傾巴打絲打
比較鍾意聽歌、睇綜藝節目
想搵人陪打機同傾計

96毒巴
想識下絲打
影相運動打機咩都傾得

94巴
搵長傾差唔多年紀既絲

96巴
自問樣正常，性格都好好，但唔知點解識無乜朋友（特別是異性）
我興趣是去旅行，比較少打機，喜歡周圍食，尤其是日本野，睇書動漫也很喜歡，日本文化也是。行街睇戲我都很喜歡，喜歡看喜劇，劇情片，愛情片。我自問對朋友好好，周圍帶佢地飲飲食食，有乜需要可以幫的我多數幫。
我性格有少少毒和慢熱，不過熟悉我的人話我好有趣同多野講，因為我自問都識好多野，認識我的話最緊要唔好怕我多野講，唔好怕我煩。我是一個很關心人的男仔，不過前提是我喜歡你，我對自己喜歡的人會好好和珍惜，不過就曾經比人利用，令我很傷心，希望加我的人唔好撚我。
而我的要求很簡單，只要你是真心同我發展就加我tg，我唔想再比人玩，被人傷害的感受很差。

21巴 182 鐘意聽歌 睇戲 做gym 行山 游水 籃球
想識異性朋友 啱既可以進一步前提去發展 唔怕無野傾 最怕你唔搵 傾咩都得 盡秒回 扮工人士
打機：王者或PUBG 唔知有沒有朋友一齊玩呢
間唔中會飲下野 但酒量一般😆😆
Tg:faifai0720

95巴打 高180
鍾意影相畫畫
圈子細想識人

98巴 完sem冇野做

96巴 180cm高 冇多冇小
好多野都中意做
例如做運動 睇戲 打機 飲野
只係想識絲打 長傾都得
傾咩都可以嘅
希望有緣可以識到你
盡秒回

94水瓶巴
返少量Shift
米76
平時鐘意聽歌
睇旅行片
希望可以搵到個岩傾絲打發展下
對人體貼
有同理心

93巴打 無咩特別介紹
悶起上黎 say個hi傾一句都好

95巴
你問我答 我問你答

寂寞不是給隨便去愛的理由

96 179 天秤巴
樂器運動衣著打扮
巴絲不拘㗎喂

95水瓶巴 鍾意睇戲 返康體行業 唔會chur
有無人吹下水

92新界巴 有養狗 想識絲

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

93巴
[url]
[/url]
吹水鳩UP
近排行下山(新手)
有興趣可以組團

95巴 6’1高 外國留學
有一日我係度諗 人既一生咁短 如果可以見識下其他人既生活就好
所以希望可以識到啲有興趣交換日常生活點滴既人 例如好簡單咁影下食乜 去左邊度玩 忙緊啲乜 都可以嫁
Quality>Quantity 所以如果有幸有好多有興趣既人就會cut
盡量保持回覆既質素
我係非趕deadline時間會盡量秒回
男女皆可 搵我純吹水亦無任歡迎
@havev123

貼返

97 巴
183cm
gap year
想聽下人同分享下旅行嘅趣事
鐘意煮野同睇戲
最近開始研究攝影
r水吹都ok

96巴
想搵人傾下計 講下心事 講下on9野都得
分享下日常生活嘅野等等都無任歡迎
亦唔怕你多口水
平日會做下運動打下機撚下貓咁
長短傾 都無任歡迎
至於其他野就隨緣~

97巴 隨便吹

絲 得閒覆下

93巴 想識下sporty既絲

97 巴 175
完左sem好悶未搵到工做住
歡迎搵我傾下閒計

想搵旅伴一齊去旅行，巴絲都可以

情侶都未必會一齊去旅行啦，三唔識七想搵絲打陪你？

95巴 175
想搵絲傾下計

24巴
177cm
大男人
通常自己一個住
好鐘意打扮 有個性
自己看相 巴打可交流
講野on99 九唔搭八
養好多喵喵
無聊咪去下旅行
好鐘意週圍去食好野
平時玩下結他 踢下波咁
有時番工好無聊 好得閒

91巴 搵單身絲
歡迎宅絲/想被鬧醒ge你黎吹水

26巴 天蠍毒撚 無咩朋友 愈大愈搵唔到岩傾既人
打咁多都無用 有緣既來傾下

97巴 185
消防 有做開gym
想識絲傾下計

98巨蟹巴

最近完sem好悶
不妨一齊吹下水
唔係全能咩都識
不過咩都可以吹小小
感情工作學業都可以
傾熟左咩都傾得 可以好癲

99巴 175高
做緊sales
通常好快覆人 除非忙緊
出左黎社會做野朋友圈子好細
身邊一個可以wts既異性朋友都冇
真係想搵個岩傾既絲打可以長傾伸下悶

94 巴 180 白羊
玩開羽毛球 排球 足球
睇戲行山咩野都可以傾
唔開心亦可以做樹窿
會秒回

巴絲都歡迎

我比較好奇有冇人會搵

dse雞
想識多啲人 傾下計吹下水
利申 巴打

95 巴 港島 u grad 175+

呢排算得閒,想傾咩隨便傾
歡迎派膠/閒聊/學術討論
把聲好似幾好聽

95巴

有冇人比我放下負

好耐無傾 haha

點呀ching仲未瞓?

97運動巴
通常都會秒回

91

你夠唔訓上黎開po啦

等你回我吖嘛

你會已讀人喎

你話goodnight吖嘛

我係呢度一次過覆你算
你係咪壓力好大？
end topic咪已讀囉,講到咁大件事做咩？
第二日無搵你又要兇人，下下咁惡欠咗你咩？
你態度咁差我先唔想覆你。
合則來不合則去，你咪加第個巴打傾囉
好心你唔好咁小學雞啦,睇到啲評分咁重,仲玩自like comment

如果覺得同你唔好傾
你再搵番我 我會同你傾得咁密咩
成日都係你唔覆我
我咪以為你唔想傾
又點會再搵你

邊有成日唔覆你
唔好喊啦,好小事咋
快啲瞓一覺聽日仲要返工

97巴 舉開鐵做gym 鐘意跑步游水打籃球
平時整下甜品煮野食 得閒會去飲野
鐘意去曬太陽 鐘意tanned skin
只想識絲打

99巴 192
乜都傾 夜鬼

90巴

絲打 想識絲打朋友, 咩都傾

9️⃣6️⃣🏋🏾‍♂️⚽️🇭🇰🇺🇸👀👧🏽❌🍺
First time here.

26白羊
想搵麻甩絲傾閒計
唔見樣 唔chur

從眉梢中感覺到 從眼角看不到
彷彿已是最直接的裸露
是無力 但有心
暗來 明往
誰說 這算是 情愫

92巴 人在外國 盡量秒回

上咗大帽山等緊做野

93巴 鐘意影相同埋菲林

巴絲都可以喎，文盲唔識睇字唔怪你

我話你打多咗個絲啊，理解能力咁低
我邊有話你淨係搵絲，我話你想搵埋絲陪你旅行on9姐

95巴

三大grad
無乜野做搵人傾下計識下朋友

00釘板佬 開心鍾意傾計 咩都講一餐

00巴

有錢 大隻 有事業 專一 幽默 暖男
想搵絲一齊去旅行

95巴 182高
平時有踢下波跑下步做下gym
可以無無聊聊聽你9up，想講感情又得
無論歡迎，吹水呢邊，成肚廢話

88 射手巴

94工程巴
工作社交圈子細 想識下女仔
傾下計先 岩既 可以長期發展

地方的 需要

96雙魚巴 扮緊工 好悶

秒回

95巴
宜家year4
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
文史哲學術討論
歡迎心事台
另外想傾下關於second degree嘅嘢
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾嘅朋友
巴絲皆可

96巴♋️
想認識朋友
🎶🎬⚽️

洗唔洗介紹俾你

95水瓶巴
新手玩菲林機
或者9up都無所謂

90後 南區巴
平時會打排球 跑步 踩單車
黎緊下個月會學潛水
希望識到差唔多興趣既絲

巴 177高
係公院做小薯醫生
平時鍾意跑步健身 睇戲唱歌
有興趣可以tg慢慢傾：

97巴打完sem 搵絲傾下計 多數秒回

95 巴打
中意做下gym 周圍去玩
想聽下特別既經歷故事
輕鬆吹下水都可以

9up 冇壓力 歡迎add

基督教信息分享channel

94巴 平時鍾意玩下音樂 唱歌 踩車同做下gym
享受自由自在 無拘無束既生活
歡迎加我做個朋友

98巴 想搵人傾下計
外向運動撚，初學緊吉他 向唔同方向發展下

95巴 181高
平時興趣就彈下琴打機做gym咁
都中意周圍去玩 旅行

想識人擴闊下圈子，歡迎巴絲吹下水

有冇偏頭痛既朋友？

94巴打，住新界西， 運動身形外貌正正常常 ，大學畢業開始番工
平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以希望發展下，真心想識女朋友既

97絲，隨便傾

95水瓶仔 成日自己睇戲 返康體行業 唔會chur
有無人吹下水

你係男人咪唔想覆你囉 tg既野大家明啦 話巴絲冇所謂 咪又係想要絲
你試下換張靚女icon chur到你唔想傾啦

93水瓶巴 A2 九龍區
慢熱型 有幾好既聆聽者 歡迎傾心事
目前半工讀緊 歡迎秒回
鍾意行山同打羽毛球 出去行街都可以預我架
咩都傾得 上至天文 下至陰謀論都有了解下
口裡說巴絲都傾得 但主要想搵絲打多d
希望平時搵到人陪下出街 傾計 希望係長傾 同埋招超級多野講既絲打 多野講到朋友都怕個隻
甚至係度搵到另一半 如果你係hea覆就唔好加

點擊這裡展開交心既談話
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️

97運動巴
志在識下人
長期秒回

可以得閒吹下結他水(木結)
住調景嶺

98巴
24小時求吹水...好鍾意紋身🤤

95巴 183 秒回是我最大的優點

仲係學生熱愛運動
因傷所以局住留係屋企宅宅所以秒回
如果有好動畫好劇好戲推介既可以入黎講下

因為係貓頭鷹，中午12點前唔好旨意我秒回呀

有無人未訓 93巴

聽下大家嘅故事，有冇咩嘢想分享
盡量秒回

95巴 178
(真實身高 唔係報大個隻 )
愛唱歌 睇戲 食好野 睇小說 漫畫

歡迎揾我吹水鳩up
@lovenfunb

一大篇自介都冇人理
留個絲字都俾百鳩幾條友炸爆

這就是連登
不過其實乜交友app都係一大堆男爭幾條女架喇

咁hehe既 上面路睇以為絲打

女朋友係依度識，識佢果時佢係扮巴打
一齊咗差唔多半年嚕
其實我遇過好多有心發展嘅絲打都係扮巴打嘅
啲厹走晒寶

所以咪搞到而家有d 厹喺度白撞

你仲有係依個post出沒啊安詳路巴打
long time no see

我都係其中一隻白撞厹

想搵人吹水&打機
pubg mobile/傳說
傾乜都得

我女朋友話你講嘢好悶，同你冇話題

毒撚不擅辭令, 係咁上下

紀律部隊操班中

鍾意睇波做gym

想同巴絲chat,無任歡迎

tg:@lemonlll

25外國巴

聽日返香港

真係淨係想搵絲9up吹水 非搵女友

淨係想識朋友

鐘意影相 睇外國電影 睇足球籃球 煮野食

行山(求行山巴絲搵大家一齊行 行山好爽)

巴，同埋係94

推

93水瓶巴 A2 九龍區
慢熱型 有幾好既聆聽者 歡迎傾心事
目前半工讀緊 歡迎秒回
鍾意行山同打羽毛球 出去行街都可以預我架
咩都傾得 上至天文 下至陰謀論都有了解下
口裡說巴絲都傾得 但主要想搵絲打多d
希望平時搵到人陪下出街 傾計 希望係長傾 同埋招超級多野講既絲打 多野講到朋友都怕個隻
甚至係度搵到另一半

點擊這裡展開交心既談話
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️

93設計巴，前路黑暗，歡迎巴絲

87巴 無乜朋友 成日無所事事
睇下戲 睇下動漫 陪下屋企人咁
想搵都係差唔多既絲傾下
岩傾又有興趣既發展下

94 絲 168
想了解d 咩直接tg
隨機覆

我需要朋友

絲
放暑假好撚悶

95巴
想搵有興趣既巴/絲打一齊拍下片（Vlog/打機）
毒拎冇朋友

97 觀塘區絲
Yr3
有冇岩岩u grad/學生巴絲吹水？

90金牛巴
中等樣 唔高
幽默咸濕，鐘意講笑，有做下gym，打下機咁
想識下絲打，隨便傾

97巴 自己住
鍾意行山睇戲 得閒就搵我吹兩嘴啦

The?

Add me

未po link

94天蠍巴 (TG有相)
貓系男子
平時鍾意搞下笑,唱K,聽歌
多野講,吹水怪,愛小動物
最鍾意見到人地笑

97巴 177 A0 正常樣
最少啲人話我個樣唔差先
可能因為唔識拍拖 又讀男校先咁樣
想搵個長期傾計對象
最近返工比較苦悶想搵人傾下計

93，24歲
178cm 普通男仔

興趣方面呢
就自學左幾年結他咁，一開始玩開 fingerstyle, 之後hea 玩自彈自唱，但唱歌唔叻

另外星期六日就鐘意四圍去/行山，加上鐘意影相，所以相輔相成會想去好多未去過既山/地方影相 LOL

咁影相就真係多數影風景啦 (其次鐘意街拍)，最愛既暫時係影星影銀河。

最後就因為自己本身太瘦，
所以每日放工都會去做下gym咁

期望識到有意長傾的妳

93巴 靚絲入黎 鍾意飲酒 傾下..

99巴

98 金牛巴
平時扮工好苦悶
中意聽歌打機
叫做半個痴線佬咁啦.撳入嚟吹下水囉~

91巴，工作關係暫時唔係香港，想識絲但純傾計。

興趣係食野，行山，旅行，日劇。其他興趣比較文靜/學術。

對韓綜，打機，恐怖片無愛。

93巴 172cm
打機 會打扮
中意打波 跑步 行山 唱k 睇戲
自從大半年前同女友分手後就無拍拖
主要原因都係比人帽
希望搵到個絲打同我遭遇相近 年紀相約既傾下心事

98巴
鍾意電影/劇
運動 食野 彈下琴咁
想搵岩傾既絲

94巴

世上寂莫嘅唔止你一個

94 巴
讀緊電影系
平時睇電影,寫影評, 聽Indie Music

95巴 176高 高瘦 剛3大ugrad番工冇耐 畢業前分手到而家都識唔到夾既絲打 帶希望可以認識到岩傾絲打 睇下有冇機會發展 我興趣應該都算廣 打波運動呀 彈琴唱歌之類都鐘意 希望可以認識到你啦

新 post 留名
92巴 鋼條型哈比人
半工半讀緊
平時鍾意周圍搵野食
間中會自己整野食
偏好煮日式周西式
冇咁熱時會去踩下單車
巴絲都歡迎
想聽下唔同人嘅故事
求長傾

25 m

個人太悶 收工得閒無野做就想搵人r水吹

@butterbeer2018

淪為行過寵物
貓狗了解我的悽慘
失寵後不往後退
妳挑選了誰跟妳一起玩

91 巴
揾岩傾同好玩得既絲

96巴 翻緊份牛工 想擴闊社交圈子
想識啲巴打同好
傾偈又好打機又好出街打波又好
希望有巴打唔嫌棄啦

另外都想識啲絲打
身邊無乜異性朋友
自己唔太識同異性相處傾偈
啱傾嘅做個朋友 唔啱嘅出聲我會明
都希望有絲打唔嫌棄肯同我傾偈啦

自己平時都鐘意做下運動
打下保齡跑下步咁
或者睇下劇聽下歌
主要都係JPOP KPOP為多

平時翻工都好得閒 又收得早
可以嘅我都會秒回
大家互相尊重啦

24巴

傾咩都得

想識絲打
得閒就回得好快

痴線 想搵下巴打傾計
一聽到我係仔就即刻覆得勁hea
想搵個正常人番工長傾下姐 洗唔洗咁現實

91巴 搵絲
歡迎宅絲/想被鬧醒ge你黎吹水

94 巴

將軍澳區 夜鬼
鐘意足球 唱k 睇戲
想識多朋友一齊玩
得閒可以一齊出去 一齊試新野
歡迎吹水

93 巴
以前會玩籃球，排球，踩單車，結他
依家少玩了
為人頹廢
可睇下有冇時間夾出來玩
住將軍澳區
可附近食飯

19女
可以傾下計

89巴
我相信溝通係雙向
你有心講，我有心講，
有傾有講，真心交流，
大家都主動，就會有故事，
盡量秒回，如果你有心識朋友，
可搵我

我同你傾囉

純粹想約絲打扑野
有興趣先add

92巴

97巴打
完sem想識下人 傾下計 傾咩都得
平時都係打下波做下gym
多數秒回

25巴 想搵絲
我慢熱 唔識講嘢 無乜女仔朋友
鐘意睇戲kpop運動

Push

19巴
30cm 品質保證

92巴 住港島 圈子細
所以想搵個人得閒約一齊跑下步 行山 睇戲 食飯 傾下心事~

90巴 做緊野 搵人傾下
興趣 （想）做返運動 打羽毛波 打機
如有興趣一齊收左去做gym或跑步打羽毛波 減肥更佳
所以巴絲都無所謂
利申住Tko 非肥仔 及非hehe

95巴
等緊上車 好悶

有冇tg ac

長期不讀不回

94醫護巴
@ cheglla

94巴
鐘意篤波 睇戲 聽歌
秒回
長傾
歡迎add我吹水

93巴 品質保證 可交換相
做gym 飲酒
靚絲優先

93巴

吹水鳩UP
近排行下山同影下相(新手)

96巴 想識下絲

93bi巴 肥短毒畢？？？A0
搵人得閒吹下水

93毒巴 差唔多180
想搵宅絲,毒絲,腐絲/同樣無自信既你
吹水打機食飯睇戲游水

97巴
升year4
想識返讀大學嘅巴絲

98吧
歡迎放負 感情問題
有緣咪長傾

92巴
個個都打一大篇介紹自己
諗唔到點自介好

Hi I’m Jeff

係外國讀緊書 好悶想識下朋友

95絲 真係齋想搵絲傾偈
非lesbian

90巴
181CM
周圍食好西
遊車河
打波游水做尖睇戲
希望識到你

巴 想搵絲傾偈

95巴
放假冇乜嘢做
想搵絲傾計 秒回
岩既話可以發展

秒回
搵絲
有車自己住

97巴 sem break 通常秒回 好似係
啱啱失戀 分散下注意力

巴定絲冇所謂

絲，冇番工休息緊，所以有啲悶
搵人傾下計，夜晚可能會冇乜點覆
色情免問，歡迎巴絲

90巴 南區人
平時會打排球 有無人有興趣睇大獎賽？
六月尾會去台灣學潛水 有無人有興趣？
想識有差唔多興趣既絲

90 巴 183cm 想識下絲打想分享生活中既喜與樂
有緣可以見面食下飯 想傾下計開心笑下搵我呀

有玩pubg,可否一齊玩？

頹
無動力

多數秒回 鐘意打機

96巴 隨便傾

94冗員巴一個，歡迎

96巴♋️
一切盡在9up中
想認識朋友
🎶🎬⚽️

92 肥仔
電訊行業
想識女仔

負能量

純粹好奇，係咪真係放低tg就有人add

97
啱啱畢完業,去完旅行,搵工中
搵人傾吓計

27巴
傾乜都得

瀕臨分手邊緣
如何挽救 如何放低
了解重新認識一個人實在太累
始終跨不過冷淡期的挑戰

98巴
鍾意電影/劇
運動 食野 彈琴 kpop
傾乜鬼都得~
但就唔係幾鍾意打機
想搵絲打傾下計

我係巴， 相信緣份既你click 入黎喇

22 巴 常運動
絕對好傾 搵我就得 有寵物 感情隨緣

94屯門巴
搵我傾咩都得 動漫，打機，運動，感情事
識絲打傾計
想搵樹窿既都可以搵我

92巴，
佛誕哩係屋企都病
搞到心情麻麻地 想搵人傾計

24絲 傾訴心事

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 之前有做義工
平時行山 outdoor接觸大自然 camping 影相 做gym 食好西...試新野 泰拳~

WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦
讀緊日文同鍾意去日本旅行
有興趣就交流下

tg:

95水瓶仔 鍾意睇戲 返康體行業 唔會chur
有無人吹下水

真係有人搵？

訓唔著

96
想搵可以長傾既人

97運動巴 打波跑步游水 做gym曬太陽
識煮野食 識彈結他唱歌
純粹傾下計 只識絲打

人在台北
25巴

25 a0青頭 美國巴
唔知做係咩感覺 一次可能已經好好.
就快del tg..

以前有好多次機會 冇叫到雞 比所謂底線標準控制住其實道德上掙扎 去到某個點 都要爆

好啦上面個d都係廢話sweet talker , need st/sp, short stay for 2 weeks, probably my best shot here.

我忍唔到 希望有絲搵

外國絲打煮野食鐘意食野既同好

95水瓶巴
新手玩菲林機
扮工時間秒覆
Come to 9 up with me

96巴
Yr3
Uk student for 10+ yrs.

Want to dicuss about careers path after uni

95巴
im_gr00t

我唔想分手 有無人俾人瘋狂放負能量

94 巴
放假好悶傾下計😂

忍唔到咪叫雞囉傻鳩 冇錢仲想屌西 自己去搵地方的媽媽啦

94巴 想識m女

90 雙魚巴

工程撚 乜都鳩噏一餐
放假多數鍾意睇戲 睇漫畫 打機

咩都啱 咩都有興趣

aint care about money nigga. I got GC.

撚長又你講咩 係香港慢慢挨啦廢物

你係咁本事既唔洗A0仲折墮到係度R西屌啦 返入廚房洗大餅啦你

you too. enjoy you life.

可能人地係偷渡過去 出街驚比人查身份證 所以成世躲係唐人街度洗大餅果D呢

27 絲

@xx1600

26 巴
吹下水
陽光大隻仔

96巴
一齊傾下計 講下心事 講下廢話又得
亦唔怕你好多野講
平時會打下機撚下貓做下運動
其他野就隨緣啦～

其實想搵sp 咪落bar 撩吓女玩ons 囉, 請飲兩杯酒錢都想慳......

21 男找女
願可找玩得吹得既絲
試下有無用呢個post

我吻著你同步呼吸這一口氣
那怕是雲層上最薄的空氣
只知不親你必會冰凍至死
我閉著氣期望鎖起快樂滋味
絕了呼吸也未得到你
一起 幾秒鐘 可騙到自己

96巴
完sem搵人吹下水

96巴
想搵毒絲傾計
或者有興趣入動漫毒撚谷既絲打都可以pm我

96巴

巴98

88 工程界巴打

射手座

26 巴 識絲

98巴 175
想識啲女仔fd

樹窿

87 巴
職安真漢子
175 曬到好黑
想識下人

冇機打 好悶

89巴 港島南區人

平時鐘意做運動 踢波網球 行山露營

master 完左sem 可以放暑假
得閒都會睇Netflix,書, 睇日劇美劇多

放假會backpack周圍去旅行
依家係美國食緊龍蝦

差唔多興趣既可以一齊傾下

94巴打
返工一時好忙 一時好得閒
鍾意聽歌 周圍行街 食好野 行山 釣魚
想搵到人一齊打LOL 傾下生活上既事情

絲

97巴 180 羽毛球 跑步 打機
想搵人傾下計 最好搵個靚女絲打 年紀同我有返咁上下吹得兩句嘅。

90巴
JPOP，日語，日本旅行，耍廢

[url]Leeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee[/url]

92巴
搵絲打吹水

唔交換相 會互搵對方傾計交心既黎

Tattoos music sports reading
Hope is a short hair.

97絲 依家係外國讀緊nursing
😂我都幾多嘢講，歡迎搵我傾吓計
我係樹窿

專業樹窿

ok

Ok

唔好嚇親人啦

Hi

David1111
97巴 完sem好悶
r水吹

88巴 最緊要傾得開心同盡興😏 懂嗎？

想搵一樣係a0既女仔傾下計 做個朋友仔

唔交換相 真係互相傾到計 見到面既會有幾多

97巴
升year4
想識返讀緊書嘅巴絲
隨緣

絲~~~

Like chubby girl and a good kisser

有冇人都好悶想9up下

巴

94巴 返工返到悶揾個朋友吹下水

94巴
番工成日好悶
傾咩都得
亦可以搵我打下lol, 傳說, 平安京etc
歡迎絲打搵我吹水

98巴 187高
平時圈子太細
無乜機會識到人
揾我傾下計啦😂
肥妹都ok

求震機

91巴，唔靚仔

咩都傾

23獅子巴
平時返工 時忙 時唔忙
鐘意同人傾計，9up又得，認真傾又得
學緊gym，攀石
得閒 會研究 菜式 同 甜品
以前好毒撚 但係努力令緊自己有出門嘅原因
朋友唔太多 想擴闊下圈子

希望有機會 識到唔同嘅人 比個機會我學習

93 絲
九龍塘某大學畢業，上班一族。
性格較文靜、慢熱。熟左先會多野講。
興趣係聽歌，睇日劇。
平時返工好忙，未必可以秒回
歡迎年紀相若的巴絲打揾我傾計：)

95巴

97 巴
183cm
gap year
想聽下唔同人旅行嘅趣事
鐘意煮野
睇戲同劇
最近研究攝影 可以指點下我
無聊r水吹都ok

96 唱歌巴
加我唱首歌你

88 廢中射手巴

想揾人傾下電話

巴 黑 紋身

98巴 完sem冇野做 日日打lol

96 吹水

99巴 近排自學緊拉丁文, 鍾意聽Jazz(Fly Me to the Moon……) , Bossa Nova。外冷內熱, 平時睇落好靜, 但一熟咗就會不斷r水吹, 講下人生, 文學咁。

94巴
普通人

97年絲打，準備緊考final,剩溫書好悶
想同人傾下計
tg: X4u10f14

95 巴 突然訓唔著

24巴
175高
70kg

以上唔好再問，識朋友唔係面試

傾咩都得

想識絲打
得閒就回得好快

巴。咩都傾，唔識就當學嘢

唔開心又得 心事又得 其他話題又得

27歲男

希望年紀有返咁上下，大過我都無問題，最好唔好太細個。
其實，係男定女唔太重要，最重要岩傾。唔好傾傾下失左蹤，唔該自問認真想長傾，先好add
自僱人士，無規定返工時間，好得閒
搵飯腳 可以一齊放狗 一齊9up下 kill下time

平時最鍾意:
唱K
屋企隻松鼠狗
做運動 咩都識d 但唔精
食野
聽歌
影相
旅行
毒係屋企煲劇睇戲
游乾水
@sunnysi

偽文青巴搵偽文青絲
未訓既入黎

94巴，有冇人未訓

95巴

有啲悶
家境唔差
想識下傾下計

96巴 近排好大壓力
想識返個絲打互相支持
有機會就發展下
平時鐘意做運動多

90港島巴

想搵岩傾既絲打

23歲 雙子巴 想識絲打
做緊銀行 秒回 平時行下山打下機
無聊開可以約岀去食下飯

95巴
想識多啲有共同興趣既朋友一齊傾計，平時週末得閒的話可以一齊spend 下 time

自己係外國回流返緊銀行工，平時好中意睇電影，近期睇緊啲70年代80年代舊戲;
歐美廣東流行曲舊至新都會聽
會出街周圍去探索，想去多啲文化活動，或者得閒去草地hea
中意同朋友交流，同埋想識更多人

93巴

無野做可以傾下心事

真小人系列
26巴，咸濕咀賤缺點多!我就唔信咁都有人搵!

94絲 設計人
可以交換一下行情
無聊野都可能會略知一二
盡量想同年紀比我大既傾
中意藝術、設計嘅巴絲都歡迎交流下

92巴
想揾D活動星期六日join，
學野或者sport總之識多D人，有無好介紹

歡迎吹水

94天蠍巴, TG有相
貓系男子
平時鍾意搞下笑,唱K,聽歌
多野講,吹水怪,愛小動物
最鍾意見到人地笑
愈痴線愈好,最好癲過我
平時生活圈子好細同埋好少主動識人

95巴
極度負面 慎入

92機場巴 有緣傾下計

95巴 鍾意運動 想學音樂但零天份
想識多d人長傾 巴絲不拘
吹水又得樹窿又得傾乜都得 想add就add啦

99 indie shoegaze 電影 文學 420
無朋友 想識朋友or飯腳

想搵人傾計
做樹㝫

94巴
EQ高到一個點，只要唔越過我底線，冇嘢可以令我發脾氣，可惜嘅係小弟至今仲搵緊我條底線喺邊
雖然未至於有無限話題可以係咁講，但咩話題都接到落去，都算係半個9upper，所以永遠唔會藍剔人
未熟嘅人會覺得我好斯文，但對住真正信任嘅人我會放開晒我嘅偶像包袱
至於嗰啲公廁性格，咩專一認真呀，就唔嘥時間打喇

98絲
每日嘅生活一式一樣到厭倦人生
無奈人係需要工作維持生計
要求秒回/成日應到機可以唔使搵我傾
基本上得工作以外嘅時間先會有機會攞起部電話

95巴
鐘意聽日本bandsound
冇乜人搵 盡量秒回
可以做吓負能量接收器

咩國家？

澳洲

難細說多麼快樂 難解釋愛的感覺
仍然是妳一直心裡圍繞我
唯有妳等於快樂 回憶中許多經過
為何是妳讓我快樂
從不知 愛是憑直覺

被分手 求安慰
有冇同道中人
圍爐傾下心事

94巴
搵人吹下水

7巴 177 A0
秒回 搵個人傾下計

絲 悶悶地

m男呢去哂邊
利甲絲

95 廢青
想長傾

t.m/chuuuuuuu

冇嫁，覺得悶悶地想搵人傾下計既味禁入來
最好就係絲打啦因爲我係巴打想識絲打
咁你話巴打得唔得？梗係得啦吹下水有乜所謂
基佬就免啦
本人中意做運動多
唱k睇戲乜都岩玩

好無聊

91雙子巴,咩都傾，唔靚仔

有心事麼？
搵女朋友 無聊 不了

97巴打 有做下運動咁 完sem做緊廢青 有無巴絲吹下水 咩都傾得

98巴
夜媽媽最岩傾心事
有咩唔怕講 放負 感謝 朋友 無任歡迎
有緣可以長傾

Chunho

95巴 長傾

唔會交換相
傾計 傾電話都可
想結識同樣想識交心朋友的人

部隊巴打
簡簡單單 風趣幽默 陽光
開心就得

97絲
Sem break返工太悶
咩都傾 一齊放負

98絲 想搵人傾下計
最近好大壓力 希望多d絲打搵我
平時有打機 LOL/PUBG .

我都有打開lol/pubg, 有咩壓力可以講下

99絲 讀工程嘅
想識同樣都係絲嘅朋友 但巴都ok
中意周國賢 仲有中意Daniel powter edsheeran owl city 彈結他 作詞 對詞有研究 林夕第一
另外有樣棄咗一段時間嘅興趣 畫漫畫
有時會幾多嘢講 睇啱唔啱傾為主～
希望可以識多啲朋友
有緣嘅 希望識到你啦！
利申負面撚 但係都唔會極負面果種
如果真係想要一啲客觀啲嘅意見可以搵我
但唔好我比完意見之後就講我諗太負面

94 bro訓唔著9up

97巴
打波 gym 影相 仲有edm
歡迎揾我吹水

98健身巴

98 巴
長傾秒回，肯講既一定唔Hea 覆
同朋友好少聯絡，所以都想揾人傾下計
水瓶座
鍾意睇書彈結他，如果您鍾意睇書同聽廣東歌既不妨傾下計，交換下有咩書好睇
願意長傾就好

間中失眠的型男

98想識打波既巴 最好係高佬

失眠

95巴 放緊大假好得閒 希望多d計傾 男女不拘

95 巴，失眠，有心事可以傾傾

冇野做 有人傾下計？

95巴 天光都唔瞓

96巴 半工讀緊
平時得閒做下運動 打下機
好鐘意氹人開心同開解下人
可以做樹窿 幫到嘅都會盡量幫
有機會就發展下

95水瓶巴
新手玩菲林機
扮工時間秒覆
9up, 樹窿

97巴 175
平時鍾意做下運動
想識絲打

87巴 旅行痴線佬 吹下旅行水

99
Talk talk

93巴
日本郊遊，影風景相，聽人講煩惱故事
最近返左東京渡假好悶 想搵下絲傾下計 希望長傾但隨緣

95巴

鍾意羽毛球 單車 行山 聽歌 小說
文史哲學術討論
歡迎心事台
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾嘅朋友
巴絲皆可

97巴 177 A0 正常樣
秒回 搵個人傾下計

95巴 TKO
平凡毒撚
返工吹水

90巴 9up

89巴
鍾意郁動但又怕熱既你😂

無野做搵人9 up下

#97 #試下秒回

25山羊巴 想搵絲
慢熱 可能熟左先多嘢講
鐘意睇電影kpop運動

93 巴
以前會玩籃球，排球，踩單車，結他
依家少玩了
為人頹廢
可睇下有冇時間夾出來玩
住將軍澳區
可附近食飯

利申樣柒性格毒

96巴 天秤
鍾意聽歌打波打機
可以一齊打機

近排有心事1516緊
巴/絲都可

搵甜絲傾計

98巴
心事 台
有咩唔怕講 放負 感情 朋友 無任歡迎
有緣可以長傾

啱啱喺隔離

做過

搵人傾計

杜奧巴 很想去捕捉她

95絲 秒回 想講野

88 射手座廢中巴

96絲 處女座 咩都可以傾 希望可以搵到一二個長傾 無聊冇野做嘅巴絲都可以搵我傾

想搵SP咋？

佛系青年

98天秤Design巴
想搵下寄托。
生活圈子細想擴大下
緣

95巴 矮柒 搵人傾計 男女年齡不限
鐘意煮野食彈吉他畫on9畫
好有好奇心乜都想學下
少少解夢同發清明夢
原諒我講野有啲9唔搭8

日日番工放工，覺得冇乜意義
個人懶下懶下
求屌醒

95水瓶仔 鍾意睇戲 返康體行業 唔會chur
簡簡單單就好

想識大隻嘅絲打🙈🙈🙈🙈
巴絲可搵我傾下偈交友🤗🤗🤗

求下你搵番我
我真係好痛
我求下你

ok tg

我無其他方法搵到佢

我淨係想搵你咋

我唔會再搵其他人

搵返你都無用啦 你而家成隻狗咁啊 仲點傾落去啊

95巴 ，地盤佬
好多心事想講

。

我手手腳腳都流哂血

97巴 鐘意結他 同 動漫

我咩都聽 最主要聽prog & post & jazz

傾新番都得

97巴
互相交流下

9up一下
盡量秒回
有排未瞓

想搵旅伴一齊去旅行

97絲
如果你13至20號係北京不如傾幾句
想搵個伴去食片皮鴨

不了

你換返盒沙嗲牛麵先同我講嘢

我真係無其他方法搵到你
我連你電話都無
求下你開tg

夜鬼秒回

夜店一個角落裡
獨坐以黑暗作伴侶
隔數張台那處 是對年青愛侶
夜店此際正在播
舊日你喜歡哼的歌
碎了的心再碎 獨跌坐失意裡
閉起眼睛想過去

想搵會睇下動漫嘅同好傾下計
我乜都會睇下
如果中意排球少年嘅更加要傾下
會打下機pubg lol 有機會一齊玩下
雖然我好廢

94巴 番緊康體行業
純r friend吹水
盡量秒回

想長傾同樹窿

93巴 攝影 電影 音樂 做緊media
最近玩緊即影即有 同埋行山，但熱到好似軍訓咁

大叔型巴搵大叔控既絲，9upper

可能搞笑 可能小暖 都可能狗公

90巴。悶

將難題心事講我知
我畀人生建議你

95水瓶巴
扮工時間秒覆
9up, 樹窿, 菲林機

大

91巴
中意睇rm睇劇睇戲

24 中上樣 傾下計

96巴
放假好悶
想搵人傾計
會秒回

95巴
黎緊final year
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
文史哲學術討論
歡迎心事台
另外想傾下關於second degree嘅嘢
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾同埋有共同興趣嘅朋友
巴絲皆可

被巴雙剔，再推

95 sis 招打麻雀 香港牌

20歲 外國巴打 搵人吹水
男女都ok
好悶

想搵甜絲傾下計

收嗲啦 搵sp

91巴

24巴
175高
70kg

傾咩都得

想識絲打
得閒就回得好快

93 長傾 細過我唔洗add

97

91巴打

係外地做緊野 宿舍好悶 得閒傾下計啦

我好番之後你唔理我都無所謂架

我真係好想你理我⋯

95絲
無聊嗲下

真係人唔笑 狗都吠

未訓入黎吹下水

185成熟巴 專業人士
想搵輕熟女/熟女傾計

96 179 天秤巴
樂器運動衣著打扮
巴絲不拘

有冇人呢3日係大阪附近呢

代Po
97絲 173 鐘意睇戲煲劇hea gym煮野食旅行
只要唔係成日問你做緊咩呢啲問題既話題終結者 基本都會覆到 depends共同話題多唔多
夜訓 朝早晏就翻工可能遲覆

90巴，
tg icon有相
平時鐘意行下山
做下gym 跑步打波果啲
都幾健談 可以搵我吹下水

.

92巴 單身有一段時間想搵絲打傾下計
平時鐘意打波 唱歌 做下gym 曬太陽

想揾人互send 無聊相，解下悶
28巴
男女都可

Rainbow 6 pubg lol 招fd子
Id:jp122

男，只求分散一下注意力

搵外國留學生
Yr3 (uk)

巴 膠流吓

94工程巴
工作社交圈子細 想識下女仔
傾下計先

97絲
澳洲留學中
啱啱趕完曬啲assignment好得閒
鐘意睇綜藝煲劇煮野食同減肥

93 巴
以前會玩籃球，排球，踩單車，結他
依家少玩了
為人頹廢
可睇下有冇時間夾出來玩
住將軍澳區
可附近食飯

利申樣柒性格毒想識朋友

唔交換相 希望岩傾的話能夠見面

27絲 163高

中意玩水打牌睇戲

夏天行山不能

中意聽人地講生意經/事業發展

放負/sp/9up 不了

20巴 sem break 返工人生可能秒回唔到

外協唔好搵我

長傾短傾乜都傾

只係想搵人傾吓計

夜晚搵我食雞都得

94巴 engine grad毒撚
等翻新工 傾計打發時間
咩都啱少少 可以做樹洞

99巴 讀緊engine所以冇乜女仔fd所以想識多啲人傾下計，最好係絲打加但係差唔多年紀巴都可以加我 未必秒回但係一定會回
平時中意睇波聽歌追劇追綜藝

94巴 係英國畢業返來做左港奴半年
近呢幾個月都搵唔到值得開心既事 生活平淡
圈子好難識到女仔 想識絲打
平時鍾意打波 足籃羽手桌都啱
都有睇戲同劇 王家衛同埋Netflix 愛好者

代男性朋友問

咁岩又2張免費Broadway飛
聽日朝早/晏袖 有冇絲睇戲, 無限咩戲 不過2D 但一定要聽日thanks.

85巴，舊圈子太多因怨情仇，藉著tg認識新朋友，幫助別人之餘其實也是幫助自己
剛剛去完美國公幹，見識很多領教很多，其間寄了一些明信片出去，希望對方收到吧！

@heiheihihi

184

不聊天
不睡覺
不打機
踩車單
食野

secret

閒聊 隨便傾 93巴

閒聊 得閒覆 24真絲

96絲
純交友，唔會交換相/見面
想搵人佛系傾計，大家得閒無事做就會覆

24巴 183高瘦 office工裇衫撚
大學grad 貓奴但無養
扮工好得閒 純粹想搵人9up吹下水 秒回
吹得串得mean得既先好add
互相flirt下曖昧下又得
又或者岩既可以一齊放工去下玩
或者weekend一齊落下club又得
一齊打下LoL都得

搵甜絲傾

扮工中求9up

做樹窿 嘜話題都講 歡迎揾我講心事

不看外表 互相認識

20男 yr3 隨緣 隨傾

94巴 鍾意唱k 睇戲 掟鏢 打波 打機
歡迎搵我吹水 訴苦 希望俾到正能量你

96巴
中意彈結他，唱歌，寵物，電影咩都傾
完sem想搵絲打傾傾計！
黎緊6月會去廣州實習，有人可以一齊去玩就好了

20自住巴
R水吹 男女不拘
放假想搵人行下山睇下戲食下飯

93巴 中意煮下野食同整甜品
最近開始想放低個帽左我兩次嘅ex 仲係好唔開心
想識多啲朋友傾下計 巴同絲都無所謂 希望識到啲絲打
因為生活圈子無也女仔

98咸濕男 想搵女仔傾下

94巴，搵巴絲打吹水

94巴
，講下經鳩up

93巴 無聊可以傾下計

93巴
想識有紋身絲

97巴

失眠92巴，

90巴
想揾人share 無聊相 傾無聊野
識落可長傾
男女都可

臨瞓傾一傾 97sis Aries

醒左之後訓唔返

98巴
夜媽媽仲唔係心事台
有咩唔怕講 放負 感情 朋友 無任歡迎
有緣可以長傾

95 運動
隨緣

98巴 172 運動型 有個肚腩仔

星也閃進眼中 海也跟我相擁
所有所有感覺也美 當開始有你
一切因你發起 一切很美只因有你
What a wonderful life

23真毒巴 179
游水動漫打機小說都岩
想識下絲打
對神秘野有興趣 歡迎巴絲指點下

尋人
菊花開燦爛 絲打 你裝番tg啦

94巴 Fresh grad

後來的我們依然走著 只是不再並肩了

23巴
無聊 冇野做

96巴 中意睇戲 做運動 睇書 安靜咁享受生活 隨緣傾計

95巴 係巴呀
你問我答 我問你答

95巴
TKO 平凡的毒撚
天天扮工似放假

巴打揸開咩車?

24巴 183高瘦 office工裇衫撚
大學grad 貓奴但無養
扮工好得閒 純粹想搵人9up吹下水 秒回
吹得串得mean得既先好add
互相flirt下曖昧下又得
又或者岩既可以一齊放工去下玩
或者weekend一齊落下club又得
一齊打下LoL都得
問一句答一句個d可以唔洗add啦

88巴 人馬座 扮工中

95巴
悶 揾絲長傾

94水瓶巴
返少量Shift
米76
平時鐘意聽歌
睇旅行片
希望可以搵到個岩傾絲打發展下

94瘦巴 179cm

扮工中 好悶

94天蠍巴, 住新界西
外表就應該算唔差,起碼正常
讀緊既科難識異性
想識絲打做朋友傾下計
or有機會大家夾既發展落去
最重要專一, 平平凡凡就ok
就grad 搵緊工
呢排都好得閒, 可以做樹窿, 任攝時間, or行街食野

95巴 fg 番工
想識絲
平日行山影相唱歌
隨心隨緣

vivvjuggjio

想搵甜絲傾計

98巴 鐘意傾計, 傾咩都得的
鐘意睇美劇,電影同動漫
鐘意影相 , 露營
鐘意貓貓
想行下街 同找女仔傾計
接受到我矮的女生才找我吧

99巴 讀緊大學 sem break好悶
傾計盡量秒回 想搵人吹水 巴絲都得

93年，鍾意電影，鍾意音樂，鍾意歌詞研究，鍾意講鳩野

唔好以為我好認真，鳩人一名，巴絲都可以加

係唔交換相之下 能夠交到心 傾到計既好難

93巴 扮工冗員一名，盡量秒回

想9up下就add啦

btw認真咁認識一個人其實好攰

97巴工程仔183
搵我純傾計可以🗣
出黎打波運動都得⛹🏻🏊🏼
食飯睇戲更加唔洗諗🤤
最好有相同興趣

教畜，你問我答
間唔中睇完msg會唔記得覆

95巴 唔會chur 簡簡單單就好

L個m

你話過
會做我第一個留到最後既朋友
不要走好不好

衰咩

@hellohowryouu

98巴 讀緊大學 傾咩都得 做樹窿都得 巴絲無所謂

93真毒巴
動漫游水打機睇戲
想搵絲打長傾發展下
對神秘野有興趣 歡迎巴絲指點下

巴打
中意煮下野食 旅行

同是天涯淪落人呀

93 巴 178
鐘意行山 郊遊 影相 結他
想搵對的絲發展 長傾

98巴
學緊咖啡 想搵同好
除左咖啡傾其他嘢都冇問題

原來交心朋友係咁難識

94 傾電話/秒回

92巴 突然有啲悶

93 絲 fg
性格爽朗活潑 善良體貼
興趣中意行山 打波 睇戲
中意藝術 影相 音樂 食好西
都好中意動物 小朋友
想識多d朋友 啱傾又啱feel嘅可以進一步發展下

有圖嘅

97巴 想識岩傾既絲打

聽你心事
白撞不了
搵女朋友不了
R水吹不了

96 巴
A0 廢青

D LA星 巴一名....

想搵返以前一路吹開水嘅朋友....
新朋友亦可 0.0
扮工時間可以經常吹...
上環返工更加最好...男女都得.....淨吹水~!

尋人! ! !

鍾艾穎~! 可唔可以ADD返繼續吹水啊~!

艾榮

男 想了解多啲就搵我🤷‍♀️因為我真係好悶

97巴 想搵人長傾
岩傾可發展一下

06巴打
岩岩數學測驗100分
想搵姐姐同我傾下計補下習

天秤巴 半信星座
想搵個 都係想搵人攝時間既人
吹下水 打下機都得

94巴 幫辦
隨緣搵絲

96巴 183高 肥仔 處女座

搵朋友可能發展

93巴
175高

興趣打機睇動漫行街睇書睇波
其實咩都傾
可交換相

想識絲打
岩feel就發展下 唔介意大我2-3年

95 fg 打工，r水吹

Id?

95水瓶巴 唔會chur 簡簡單單就好

覺得自己過得開心又有意義嘅人可唔可以㩒入泥同我傾計

90巴
隨緣

23獅子巴
平時返工 時忙 時唔忙
鐘意同人傾計，9up又得，認真傾又得
學緊gym，攀石
得閒 會研究 菜式 同 甜品
以前好毒撚 但係努力令緊自己有出門嘅原因
朋友唔太多 想擴闊下圈子

希望有機會 識到唔同嘅人 比個機會我學習

我唔主動add人 淨係會比人add

96 巴 178
剛條身形
打開波 行山 遊水 鐘意做運動
性格隨和 樂觀
小小內向 想識下朋友 傾下計或者去玩下都得 巴絲都得

95巴

人在外地搵人傾下計
最好多野講

96巴
想搵毒絲傾計
有興趣入動漫毒撚谷既絲打都可以pm我

92巴，想識絲打

想傾到眼訓

巴
樹窿
有心事想傾 可以搵我

#Netflix n 傾
#深夜秒回
#廢青資歷5日
#97Bro

睇緊James Bond

巴 隨緣

94巴 番緊康體行業
得閒r個friend吹下水
盡量秒回

夜貓 讀緊u
呢排好攰又有野煩
想搵陌生人9up下
男女無所謂

97 觀塘絲
無無聊聊r水吹
希望搵到讀緊u嘅你地

96巴
一齊吹下水 傾下心事 感情又好 親情友情都好
咩都可以講下 話知係無聊野
平時都係打下機做下運動撚下貓聽下歌咁

17水瓶巴

95 巴
隨心啦

餘情未了去又來 回頭又錯偏不改
無奈又無奈 離別但未放開
分開 飄泊 再遇 遇上再分開
捉不緊 一切恍似命運 就是你的愛

93巴
無聊吹下水，大家齊高歌
輕輕鬆鬆，係精神既

96巴
放空中

93巴
175高

興趣打機睇動漫行街睇書睇波
其實咩都傾

可交換相

想識絲打
岩feel就發展下 唔介意大我2-3年

m yr3

臭雞

96工程巴，返工返到悶，想識下朋友

92巴
圈子細,冇異性朋友
想係呢度搵女朋友

96絲 freshgrad 唔考慮男朋友
近排有唔開心既事 想搵個人可以咩都傾陪下我

95絲 人馬座
想搵人傾下計打下機
會玩lol同pubg

90巴 180CM
TG：
搵絲 有相交換
加完唔好唔講野

98巴 身邊冇乜太多朋友 想識可以長傾既朋友
最近學緊咖啡 希望可以有人交流下

代朋友po 93a0巴 搵絲傾
想傾下心事 識多d異性朋友

師兄改下連登個名可能好啲

所有悶人召集區，內向，外向，年紀不限，喜歡吹水，不開名，喜歡吹乜都得！

盡快回，心事谷

95 岩傾就傾
如要時刻秒回請另找他人

扮工9up
巴絲不拘

深夜樹窿盡量秒回
互相填補心靈寂寞
你有故事嗎

93巴打
玩LOL PUBG

純吹水 秒回
92 巴

95絲
悶 想搵人吹水only

96雙魚巴 佛系

92巴
秒回

已經唔介意見唔見到面
原來岩傾既已經好難遇到

21巴 182 鐘意聽歌 睇戲 做gym 行山 游水 籃球
想識異性朋友 啱既可以進一步前提去發展 唔怕無野傾 最怕你唔搵 傾咩都得 盡秒回 鐘意打機既 王者 食雞唔知有沒有朋友一齊玩呢 可以加好友
間唔中會飲下野 但酒量一般
間唔中會煮野食 可以交流下心得

97巴
讀緊大學
平時中意唱k睇下戲同frd飲下野咁
希望識到岩傾既人啦

97運動巴 打波跑步游水 做gym曬太陽
識煮野食 識彈結他唱歌 而家減緊肥
暑假想學rugby or 龍舟
純粹傾下計 只識絲打

95巴 你問我答 我問你答

自認係on9既絲就add我

98巴 搵人傾下計，有緣就add我啦

深夜台 歡迎互相分享憂傷

98巴
想搵人傾計 巴絲都得
傾咩都可以 夜訓

清晨秒回

Seeking 絲傾
90後巴

出單車文啦喂

97絲 住觀塘綫 讀緊u
想識差唔多年紀又讀緊書嘅你地

比安答屌文筆差 pm我同你講

95巴 TKO
全職工 讀

得閒傾偈

92巴

平時鍾意跑步，踩單車，行山

希望識到人一齊出黎玩

98巴 有相

絲 97🌻

有緣千里能相會

絲
扭親腳變咗殘廢人士
邊度都冇得去
求傾計及安慰

巴

台灣intern中

97
183cm
gap year
聽人分享旅行野
煮野
睇戲同劇
初學攝影
德文
r水吹

90巴
揾人吹無聊野 send 無聊相

科大year 4巴
考完試好悶求吹水～
唔好讀書野就ok~

96巴 175
招鐘意傾計既絲

97運動巴
想搵人傾下計

點解咁講?

94巴 有緣就傾下 唔會勉強人

98澳洲巴

96巴，想唱k

96巴
好悶
想搵人長傾
會秒回

96巴 扮緊工 秒回

00絲

95巴
住東區 想識個女性朋友得閒食下飯 傾下計
可以交換ig 非交配怪叔叔
想搵個樹窿傾下

23天蠍
貓系巴打 (被BLOCK次數:3)
平時鍾意搞下笑,唱K,聽歌,仲有D好冷門既野
多野講,吹水怪,愛小動物
希望搵多D癡線朋友同我鬥ON9
最好就可以長傾
無論係演講者定聆聽者我都可以做
唔想玩你問我答,咁樣大家都冇癮

@David1111
近期完sem好悶
想搵人吹水

97巴

95巴

秒回

98 巨蟹巴 175CM

最近完sem好悶
不妨一齊吹下水
唔係全能咩都識
不過咩都可以吹小小
感情工作學業都可以
傾熟左咩都傾得 可以好癲

95 巴 返工吹水，交友心事乜都得

95巴

r水吹
歡迎發問工程問題 bs

98巴 無野做咪入黎傾幾句或者放低心事

96

偽文巴，影下j圖，求喜藝術絲

生力啤絲你好耐冇onlinew⋯⋯

97巴 想識絲 玩個緣分遊戲

93巴！純搵人吹水

秒回 傾咩都得 做開樹窿

98絲 鐘意襯衫
揾人吹水 巴絲都得

90巴 180 斯文

歡迎hea 水巴絲都得

讓我一生一次一個人走
面對自己的傷口
人生如酒 千般滋味
今夜讓我喝個夠
一個人走

95巴 184 Freshgrad
有養狗 鍾意睇美劇
唔開心想搵人傾下計

21巴 人生無乜方向 越黎越唔識笑
想識下幽默的巴絲

92巴 好撚gag 歡迎add

90 bro

深夜秒回

93 毒巴
做做地運動 睇睇地動漫
學緊n5 日文

24 巴 啱同女友分手
想搵人呻下

92巴
歡迎巴絲add me 吹水

NBA Formula 1
星座 叫春
Pubg mobile

以上都特別啱嘴型
有人指點下我英文仲開心

80後巴
178cm
絕對正常人

想識下 25至31 咁上下的sis....

搵我啦!